點解食人地d薯條特別好食

自己買果d永遠唔好食
最好食一定係食人地果d

隔離飯香